點解d女人咁鐘意拎人感情玩

恰毒撚係味會涼快d

agger

Detail please

味你老母

早

一個公仔完美演譯

hi錯姐屌你

叫雞啦垃圾

叫過，人生仲空虛

優越感 囉

正如點解 d 有錢佬要玩鳩 D 窮人

長知識了

法國原來叫雞都係好閒

我都想知
同你一齊左幾個月 先同你講話冇鐘意過你
咁到底呢幾個月 我同緊一個咩人拍拖

水泡

唔鍾意我就放過我啦

所以啲女人咪好撚假
好撚自私

入伍？

女同時一拖幾叫女神
男同時一拖幾叫厹

拍緊

好玩

咁唔開心d咩

絲打真係覺得好玩咩

曾被玩所以玩 我估

俾mk呃完就搵毒撚埋單
公平咩